【新聞聯播】港版國安法統治全球 伊能靜嘴「梅艷芳很慘」｜眼球中央電視台

哭撚咗，兩個主播心口都係黑色洋紫荊

瞪紫旗

佢地真係好好
連香港自己都大把三分鐘熱度嘅人
佢地個節目由上年9月一直追住香港新聞嚟講追到今時今日
即時今年1月 香港開始淡落嚟之後 佢地都有keep住報
一有示威 即使無咩好靚嘅畫面 無二百萬人塞滿軒尼斯道
佢地都會講返警暴同埋政治人物講過嘅荒謬野

真心 香港特別淪陷區好多謝眼球中央電視台

哭撚咗

台灣真係好勁

香港特別淪陷區

支那都係

視網膜好鐘意香港
加上佢話一開始係學100毛 之後做出自己方向

再推下先

災胞

push

再推下台灣戰線

巴打好有品味, 我間唔中都有睇呢個頻道.